[Netflix] 環遊全世界電影電視交流區

大家交流下香港以外既好睇新戲

加拿大： the last dance ( 英字），你的名字(英字）， 哈利波特全套(英字), mission impossible : fallout

日本: the last dance. (中字）， 水行俠， 怪獸與他們的產地2 （英字）， 沙讚（英字）， 鬼滅之刃（日字,

德國： 詭屋驚兇實錄2， 鬼修女

美國： 無敵破壞王， 超人特工隊2， walking dead

台灣： 未來的未來， 穿越時空的少女

大家一齊再發掘下交流下

日本區仲有大量日本戲， 好似銀魂 劍心個d 不過大部份得日字

留名 用vpn環遊世界

復仇者聯盟無限之戰： 加拿大同美國

你地用咩vpn

Nord

澳州有齊三套John wick